[突發］[有圖] 大尾篤開始多人 人鏈再現

車鏈先岩

全部手足

#save12

長洲都開始多人

去玩定去捱

大美督和你塞

屌你老母笑死

On9

痴撚線港豬

玩

三日假期 實去玩啦
仲要死都要塞埋去啲多人既地方
笑撚死

時速100m

求求天父可憐下香港人
快啲收武肺皮

撚有100m咩

塞單車 cool

物資將會全場進場

cls

cls踩咩撚野

好想去英國

呢度唔係斜路咩？架架車頭貼車尾，係唔係勾住玩火車頭

酒店check in 和你塞

邊間

其實連登仔好撚on9
明明係政府日日150搞到人太多
唔通一年到黑放假都唔出去抖下氣咩
去商場又話人多室內播毒
去郊外又話人搞到人答唔到車
咁係咪邊度都唔撚去得

利申：無去迫

香港出個街，人多撚到...

上星期星日踩都覺得好多已經
我真係第一踩到要排隊

香港踩單車唔係唔可以多個一個人既咩
早幾年係長洲踩收過告票

其實冇疫情果陣 星期六日d人去哂邊

尋晚麥師傅同其他燒烤場
都超爆多人
間間都成100人排緊隊

因為燒烤場叫人唔使訂位
walk in實有位
結果搞到咁
個個嚟到都屌曬老母
太多車搞到個路口又嚴重大塞車

證明以前真係好多人3日連假都搭飛機去旅行

你踩邊種

癲撚左

最緊要搵空位影到張相打卡

座座山都好撚多人

尋日去乜鳩千島湖又係多人到陸沉
之後上大棠果段反而人影都冇隻

香港人咩都一鍋蜂嘅性格真係特別on9,用o係革命方面就一早光復咗香港.
大把地方都可以燒嘢食,大把地方有酒店,但就好撚鍾意迫埋一齊.

影到D情侶排住隊上去扑野

好似係挪亞方舟

香港公共設施 空間 根本就唔撚夠
仲要去到邊都聽到普通話
由其係啲大陸母子 唔撚識教仔
放個細路出嚟又唔管好啲 阻住地球轉
有咩事係條街到大吵大鬧
高八度嘅蝗語 係個臭女人口中傳出
簡直係心靈同肉體嘅煎熬

係好多人番大陸

萬麗海景酒店

利申：上星期住過冇咩人，唔洗排隊check in

樓主邊到搵咁多圖

呢間都有promote？咁q多人

大美督群組

冇話唔去得呀 笑鳩班柒頭姐

如憐憫罪人

唔啪手指嘅話真係唔明好撚鍾意香港啲咩

成班港豬唔撚講以為入左巧威威，入左豬柵集中營，其實佢地大部份都係失敗者，我屋企千幾呎根本連街都唔想出

久唔久都有推promote

我買果個package
$1333 包早餐+海景房+晚餐set dinner

不過我平日去住真係冇咩人，感覺正好多

有冇人知大東同鳳凰咩環境?
想下個weekend去 不過見到咁應該唔去

成到弱智咁迫都要出去

香港——最宜居成市

好撚多人 往年呢啲時間已經多人到閪咁 呢家連平日都好撚恐怖

宜家出街仲多人過反送中之前

香港人個種一窩蜂去做同一件事嘅能力真係唔講得笑

我朋友話塔門都好多人

除咗罷工

多撚到

個個揸車去 佢門口唔係泊到好多車咋喎
仲有台台都起碼玩到凌晨 真係等到有位咩

想嘔

琴日係咁

嘩，不了

連登仔：香港好好住

根本係香港太多人
只要放假多人出街玩
度度都會迫到仆街

咁你放假可以唔洗出街
因為放假香港無地方係唔迫

大尾篤群組

出去海旁跑下步好過

ching 你走先。呢到我頂住

假日行個商場都逼爆

好快有綠曱甴

一樣塞滿人
呢個就係連登仔成日讚既好住地方

屌咳返兩咳先啦

有得揀我唔想係到住

屌一睇仲以為一陣教會
原來唔係唱緊歌

根本就係喇
除左毒撚留係屋企上連登打飛機之外到到都多人

琴日本身想話去梅窩行下 但見到排巴士嗰條長龍長到咩緊 等3架都未必上到車之後就轉左場去轉mk 感覺上星期日既mk又唔算多人

612就黎冇錢啦

報復性消費....

香港好好住
好多野玩又方便

香港人玩小陣都唔撚得 留返個錢傍身仲好喇

連登仔又見到自己唔想見到既野

上次連假入大澳
去到等車果度人龍超過400米

我地真係好鐘意香港

開始多人

最尾紫衫女

邊度黎？ 🤣

爽

多人到咁，點踩呀？

尋日十一點幾海旁冇咩人

馬料水
搭船去塔門

小夏威夷徑人龍開始出現

藍灣？

駁吾刀 我好多日冇出過街

yes 尋日係果度

地小人多真係慘

傻寶有冇喺水壩打飛支

唔好話去郊外，

去踢波都幾十隊跟隊，又要笑鳩

倒頭來，其實係香港人慘就真，
平時做野做到狗咁，但放假都要留係屋企對住四面牆，人地外國點同，大到嘔，出一次街買哂成個月野擺係basement之後成個月唔出街抗疫都得

中哂限聚令 黑警抄都抄到手軟

無撚有錯
上山一半人講嘢唔正

大把地方？不如你建議下香港哪來有「大把地方」？

千島湖近期hit呀

雖然香港呢個幾流下

例如？邊度酒店 燒野食可以無人？

大尾篤小火車

南丫島,坪洲應該冇乜人燒嘢食,酒店就大把地方有得住,睇下你開間房幾錢啫.

好似我地連登毒撚冇人約冇街出先係贏家

你去睇下先講啦....

走難咁走

前面既人群
你地可能已經違犯香港法例599G
請你地即時離開
唔係我地將會票控

最撚憎依d家庭車，單車徑已經窄架車又闊又慢又上唔到斜，正正經經踩兩個轆啦

今日入赤柱會唔會好多人

排巴士既人龍一定好壯觀

太變態 入去係一個問題 走都係問題

唔好睇少香港人....冇支那人都可以做撚死本地市場

下，悶悶地去踩下單車有益健康都笑?你個冷氣軍師有幾醒幾叻?不如講一、兩個解悶建議出嚟，比我同其他連登仔笑下?

踩單車定撞單車呀

咁而家咁踩單車有幾有益健康?

好有電影feel

係咪要走難啦?

應該無乜人
你不如去睇下再講啦
半島貴唔貴？ 一定滿人呀

全部廢老藍絲

左一後生應該幾正

一日到黑留係屋企上網最健康

酒店又屌香港人staycations 啦
咁多人check in

南丫島 長洲 無乜人
仲多人過行商場

咁你有乜高見?
留係屋企做毒撚打下飛機最好，係咪?

我邊有講長洲啊！長洲幾時都多人㗎喇！

成班都痴線
係咪悶到咁, 行山住酒店呢D當解悶
平時真係返工返到咁大壓力
比其他地方見到盞笑你地

係同你講離島都迫到仆街
何來「大把地方」
屋企咪無人囉

尖沙咀都冇咁逼

屌你地老母，咁都有得好笑
我覺得可悲多d，香港明明有咁多好地方，但就係因為多咗咁撚多支那人同南亞裔先搞到本身既香港人想假期出去抖下氣都唔得

你地班仆街重係到笑，係咪on撚9

諗起大陸有14億人一齊去游去既相...

鍾意R著數 又冇貼士又麻煩
大陸客雖然on9 講野大聲冇禮貌
但係可以喝返佢轉頭仲有貼士收

呢到有啲人見人做咩都恥笑
以為自己好醒
其實人地當佢唐氏綜合症

最近行山要睇雜誌報道同藝人介紹，邊個地方介紹左靚景易去既，半年都唔洗去

D毒撚唔出街當自己好醒目
放假出街都唔得

連假無得去旅行
無人去地方先係悲哀
多人到爆係好正常

觸手就有

有冇今日新圖

屌你老母係咪悶撚到咁啊
留係屋企唔撚得既 有屎咁既
屌你個老母 靜D唔撚得既
你老母臭化化化西

獅子山？

遊行又唔見班撚屌咁齊心
香港人係抵鳩死

唔講以為係鬼國

無疫情話知你啦
宜家都未搞店
留係屋企好似有野咬咁

你又知踩單車果班遊行冇出黎？
遊行有200萬人，大美督而家條單車鏈加埋有冇5000人？
成個怨婦咁乜都屌

屌你老母啦
講成年前
講近排呀
個個疫症不了

咁最近果個九龍遊行多人啲定大美督條單車鏈多人啲呀？

你幾個景點加埋咪多你過九龍遊行

入坪洲琴日朝條隊由6號碼頭排到返5號碼頭喎入南丫島逢假日都開到加班船架

口病？

咬左10個月
我諗呢世人都無試過啦

家庭車好似唔俾載人
不過冇人理

同你個名一樣笑乜鳩姐 人哋笑你個柒頭冇人約仲好笑啦

強烈建議班大尾篤渣fit人學沙螺灣咁封村

你真係9up唔使本，出下街睇下啦

日日地鐵巴士都迫到仆街 要爆一早爆左
咁驚咪唔好出街唔好返工

上一轉深圳都多過坐飛機

唔明點解香港人咁鍾意一窩風做同一樣野

餓狗搶屎

出街玩都叫一窩蜂
你會唔會話一窩蜂去返工
一窩蚊去食飯 瞓覺

係人多地少呀on9 出下街睇下邊到少人先9up

我開開心心係屋企屌閪 笑鳩你班傻閪出去同人逼

返工，服務大陸人，自己去外國玩

屌閪講到好特別咁
人地屌閪 屌到悶啦

師兄你都係留喺屋企姐
影響到你？

雖然佢地咁多人迫埋一齊真係好in9

即係踩單車好特別
係咪特別在踩兩步停一步

無人話特別喎
係你覺得自己留係屋企屌閪比其他人醒目同獨特咋嘛

沙螺灣有無封村

揸fit人做租單車鋪 人越多越好

醒過班傻閪出去同人玩碰碰車先

限聚令只係政治打壓.
黑警唔會理依D啦

香港住的地方太細.
幾百呎住4-5個人.
放3日假 人人都想出去行下架啦

希望有人奶野 大爆發

志在同家人朋友出去玩姐 比你踩100公里有咩意思

和你check

和你扑

有時真係咁，成也香港，敗也港豬

Cls咁多人

邊到黎

叫David哥去引狗清一清場先

見到咁多人仲邊有心情

11月冇紅日要爭取機會去玩

火車，一定係

港豬

放假出假玩吓都俾人叫港豬，香港人真係好撚難做

係咪唔理手足啦

好彩前日去咗 無咁多車
啲家庭車真係on lun9

笑了

落地獄啦恐懼撚

係啦，留喺屋企最好

沒有一個香港人是無辜的

假期出去玩係可以
但玩得咁蠢真係得香港人
去撚到碼頭見咁多人排隊搭船, 調頭搵個商場涼冷氣算啦
去玩都好似返工咁辛苦, 為做而做
香港人值得一世為奴

去d冇人講既地方 仲休閒

呢個真..
真係比鄰國見到笑死
D報紙,東張西望一報完果個地方/果間酒店
個個好似唔執輸死都要去果度打下卡
之前人地村民封路唔比你行, 其實真係唔好怪人

係屋企坐係度舒舒服服乜都唔做就叫防疫疲勞
放假咁撚樣同人逼就唔會疲勞
香港人好波

我真係好撚鍾意香港

尋日大嶼山又係排山

對唔住醫護了， 武肺咁恐怖，正常放假應該要哩喺衣櫃入面唔出嚟， 不過大家都唔聽專家猿國勇話，猿仔好慘。

會好過呢幾日不過呢排睇芒草一路都會好多人啦
利申尋日大東

多人又熱又焗又要排隊上山
仲慘過返工
為左打卡, 返工可以同同事show off
可以去到幾盡

巴士站圍咗三四個圈龍尾都搵唔到

扑野屍

好似支那國慶長假去爬山條片咁

咪係，唔係話唔比去街玩，但係你見到人都多到咁係咪要轉下活動，死都要夾硬迫，辛苦自己
抵比人恥笑

真心問
依家有咩地方係少人
大家都係想出去放鬆下姐

所以好鍾意返shift 嘅工
放平日出去玩先可以叫relax

呢d 公眾假期出去玩根本活受罪

多人到咁
根本上疫症應該完啦
其實係咪應該可以放寬食店坐6人

係屋企唔可以放鬆？一定要出街先放鬆到？平時返工走嚟走去走足五日仲唔夠？

求求天父可憐下香港人
快啲收武肺皮憐憫罪人

D芒草開曬未?

下個禮拜應該會正啲

轉活動？不如你講有咩活動無人？

你以為得某幾個地方多人？

咁每個人都唔同
你鍾意係屋企放鬆無問題
咁有d人係鍾意大自然 做下户外活動
又有咩問題

你放工之後日日返屋企仲唔夠？星期六日仲要留屋企？咁幾時去得玩？
星期八？

有啲似

呢啲天氣去行山真係少啲準備都call白車

係屋企真係難d放鬆
屋企環境迫 老豆老母又開住cctvb
一係就播跑馬

不過少人既地方 係宜度講完就比新假期果d拎去大肆宣傳
所以都係收埋算啦
自己發掘下

一至五返工去唔到郊外
星期六日又話多人
即係等退休 閒日去

總有d地方係少人

可悲 但好笑

以前有三日好多人返深圳玩

琴日想去大圍租單車
10月頭我去都係$100
琴日要$150
仲話要排隊等大半個鐘等車番
究竟而家租單車的價位係點

做乜鳩

成山都係人 驚閪
衰d講句 跌落山都有人墊你底

任佢講架
我第一次問$100 轉頭$80

可以轉咩活動？食飯俾人分枱，睇戲戴口罩兩個鐘，唱k限人。得郊外無捉口罩無捉人數。

關你撚事咩

三日快閃台灣/泰國
大把呢啲人

分散曬, 藍絲返大陸, 賭鬼去澳門, 有d去旅行, 有d返外快(抄散..etc)

租開平日40蚊

之前租星期六$100
係唔係星期日紅日就$150

講就易

「總有地方無人」
呢句百搭

真今日？

我全都要

唔係咁多人
d樓就唔會咁貴啦
針無兩頭利
利申：3層樓收租

以後香港放假係咪都係咁？
連行山relax下都變得奢侈

笑撚左塞車咁款

on 9 ~~

假期租單車好貴, 單車舖

你睇吓上面幅圖 點玩

第四波好快到

cls
紅日/假期唔去是常識吧

有手 有腳 咁緊係手同足
感謝你提供廢話

點解咁on9冇得book位

其實香港有好多行山徑，避開最熱滿嘅地方，依然有好多山係風景靚而且冇咁多人
利申：琴日去左行山，除左等車果陣比較多人，行山果陣唔算多人

去千島湖打個靚卡就調頭落返大欖深井走喇點會仲行去大棠啊

勸你唔好行啲熱門山

邊到?
大佬，家下香港成800萬人啊..

唔落雨仲開傘果d又係傻西黎
咁驚西縮番入屋企

好似話好難會留到位
因為啲客會周圍自己簡位
同埋估唔到會多人到咁

行山撚，單車撚，外傭

邊到啊

我都係咁話

西貢出市區肯定排到癲

大東山

班撚樣都係一窩蜂咁做同一樣野
住酒店 行山 燒嘢食
慢慢排啦 睇吓幾時又第4波

嚟嚟去咪又係鳳凰大東獅子飛鵝呢啲多人
揀啲偏門啲即刻少九成人

咪咁離地喇
大把香港人屋企200尺都無住3,4個人
樓上裝修樓下嗌交鄰居仲打緊仔呀

博物館都好多人 啲打卡撚對住幅畫自拍影港女相

戇鳩鳩我買個R20留響屋企慢慢玩好過

呢班離地世外桃源L
有多一波果陣就買哂午餐肉縮係屋企
見無乜野又出來行返山
好似驚死人地問起假日無野搞好無面咁

你真係咁覺得
你不如出下去睇下啦

冇幾可咁塞單車法

D人答你唔到架啦

塔門開始多人

頭先行左條2-3小時行山徑
不過係簡單行山徑 冇咩挑戰性果d
係有人 但真係唔多
至少唔洗排隊

其實我諗要排隊 係因為鳳凰山果d唔係太易
d港孩冇做開運動又要去打卡
中間要休息n次 阻慢其他人

親身體驗
行薄扶林已經無上面啲圖咁誇

好多人去深圳 運動前後生同廢老都上

無咁誇
但其實都好多人
唔係行山應該見到既人數

所以有時鐘意請下下午假去商場行街，尤其係今年唔洗留假去旅行
平日舒服好多, d sales無咁多野做態度都好d
星期六日除非做運動，如果唔係都係留係屋企訓覺算

邊間酒店?

好撚恐怖，突然有d慶幸自己唔係傳統銀行假，係翻shift同多假

有時放下星期六，日，有時又放下閒日，選擇都多左，可以簡無咁多人既時間去玩/行

咁多人扑野

玩得幾耐？

天黑喇 d人開始迫返市區
有冇人有實景相?

好似支那五一黃金週

綠色袋果件直接抬上山la
洗咩去酒店

重有澳門
加埋長假期，那怕係三日，d 人都走轉台灣

我諗起美國痴線佬book餐廳

聽講好似話咁影會對幅畫有影響定開閃光燈先有影響

150咁大咬

第四波未？

家庭車好似唔出得單車徑

不嬲假日都係咁
中學個陣係大水坑租好撚平最平10蚊鐵車踩一日 靚少少就30蚊

最好邊度都唔去 學連登仔一樣留係屋企打足3日機

150蚊...真係賺撚到笑

搞咩?

手足

疫情10年都唔完係咪10年都要屌人去迫

長城一不小心隨時骨牌效應跌落去死能左

幾百萬人入面有幾千人去同一個地方佔左都無一千份一都叫一窩風

你就快手D嘅

成香港7.5m人
隨左自住村屋
有乜地方無人

連登班毒撚一窩蜂留係屋企
人留佢又留

學佢地一窩蜂留係屋企一世

頭先去完摸蜆
坐的士去
番黎坐11A唔坐11就大把位

又着對公廁鞋

loco 啦
玩50次x0.5 hour 都只係150$

無人會理
如果唔打算出單車徑無人會租咁撚貴踩幾分鐘就掉頭，去迪欣湖掉好過

猛太陽擔遮又係舒服好多既

上次喺沙田踩
喺租單車舖前有2部家庭車（已經有人喺上面）喺單車徑唔郁
條路已經窄
再加埋佢地
人人都要減速

呢啲活動就唔會傳播肺炎
得投票先會
屌

邊種都唔可以

如果佢地真係唔上湖
剩係o係單車徑
應該塞死哂條路
一架車霸兩條線

其實又唔可以話大家都一窩蜂做同一樣野，個香港咁細有時連放幾日假冇理由唔出下街，尤其有細路嘅，唔通你要人放假都日日留喺屋企咩，放假去行山/燒野食/踩單車根本好正常，真係唔知仲可以出街做d乜又冇人嘅，連食餐晚飯都要同人鬥早啦

做香港人真悲哀

根本就太多人
700慢人點都有幾百幾千個人同你去同一個地方

咪係囉, 怪人話個個去迫果D會唔會諗下其實香港人仲可以做乜

關乜撚野事，而家已經無左大陸人，但都仲可以咁多人，根本就係因為香港已經太撚多人

行山經常聽到普通話 一聽到就心煩

岩岩睇到 塔門

我真係唔明，咁樣露營有feel咩？點解香港人做咩都係要一窩蜂？

乜撚野無咗大陸人?
你當150人個班死嫁?你估淨係單單講即日來回個班咩，你都on撚9
仆你個街咩，香港人都已經唔太想生仔，我都諗唔撚明你講乜撚野無咗大陸人，但香港都係太多人。
如果係既話，咁點解會咁多人啊，on撚9

全部人都扑野D聲應該幾正

睇得多呢d圖真係好想移民
日日150個邊到都死啦

香港搞成咁 仲有心情去踩單車

香港根本唔需要800萬人咁多

商場冇乜人，揸車去apm/megabox唔駛排隊

比我報警話佢詐騙
山長水遠黎到仲要比佢fake話實有位

目測似係萬麗

革命咪又係一鍋蜂大家依家過緊正常生活了

D人仲要掛晒燈飾 , 又用燈圍住自己個區 , 搞到仲光過市區 , 有星睇都睇唔到

依家去行山 多數星期一/星期五

請假來行 廢事太多人

腥港人太多
就係依家少左大陸人，香港人先出黎，
睇下SOGO感謝際難得無大陸人，香港人咪出哂去塞爆個場
又比連登仔話

日日都要留係蝸居對住四面牆先唔駛比連登仔話

行山都係d checkpoint位多人姐
行果陣都還可以

屌曬個日有份去既香港人
屌你老母要人個時就話唔想出
依家個個鳩衝出黎 吃喝玩樂
等比支共殺啦港豬

自助餐?????

返去燒炭啦屌曬香港人老味